[街市佬入] 點解買豬腰一定要買一對？

如題

push

因為本來在身體裡都是一對?

就好似落雨唔可以叫炒蛋一樣

咁點解唔可以分開賣

應該唔係迷信野黎

尋尋找找為何都找不到
為何有無盡孤苦的單數

炒完份量好少，兩個先夠？

你買咗左邊咁邊個要右邊

我煲粥食一個豬腰都夠兩個人食

豬腰都有返咁上下大隻

又啱喎
唔通一定要買成隻雞咩

有冇鮮肉分割員入黎解答小妹

每一對豬腰
都係浪漫嘅故事
你又何必要拆開佢地呢?

因為做多d生意

分開賣都差唔多姐